大家記得帶夠錢 捐比泛民

【69反送中遊行】須知整合&解答、即時情報交換區

三毛/五毛出現

6月9號遊行嘅方針:兄弟爬山，各自努力，避免割席，拒絕篤灰，不打飛機，不傳耳語，不搞抹黑